昆尼皮亚克周三公布的一项民意调查结果显示，两位竞争对手的支持率均为48%。Jaime Harrison说，他为Lindsey Graham | Hope Wright | 2020年9月17日| Essence.com感到“有点难过”
如果我们浪费这一刻的能源财富，制造热废物而不是建筑，我们很快就会回到垃圾场。第90期：绿色的东西|夏季总督府| 2020年9月16日|鹦鹉螺
当我们把电子产品包装成越来越小的包装时，处理它们产生的热量正成为一个越来越大的挑战。这款微芯片有自己的内置冷却系统| Edd Gent | 2020年9月14日|奇点中心
夏季是一个令人痛心的热浪结束的季节，8月和9月，热浪席卷该地区，将气温推高至三位数。“史无前例”：加利福尼亚、俄勒冈州和华盛顿的野火背后是什么
它由高质量的铝制成，保证了最佳的热量分配，而且它对冷冻室也是安全的。适合您厨房的最佳储物罐| PopSci商业团队| 2020年9月9日|科普
但是，当他在那里喋喋不休地谈论斯泰格时，他看起来就像在大热浪中一样。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
1953年那个星期五晚上我们去看的那部电影非常火爆。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
将烤箱预热至375°F。将植物油放入大型高边铸铁煎锅中加热。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
当豆子冷却干燥时，用中火在煎锅中融化黄油。制作卡拉霍尔香酥葱绿豆砂锅菜|卡拉霍尔| 2014年12月27日|每日野兽
从火中取出，加入核桃、朗姆酒、糖粉和盐搅拌至完全混合。卡拉大厅的圣诞节款待：朗姆酒球|卡拉大厅| 2014年12月25日|每日野兽
醉酒的热度是愚人的绊脚石，它会削弱体力，造成伤害。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
天气非常暖和，有一阵子他们什么也没做，只是就炎热、阳光和耀眼的光线交换了意见。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
烟草是一种生长旺盛的植物，其耐热性和抗旱性远远超过大多数植物（第018页）。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
目前的补救办法是云的迅速降临，与云相遇的露水将以即将到来的高温压倒云。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
Vane船长从天文台来宣布这一事实，他兴奋得满脸通红，热血沸腾。北方巨人| R.M.巴兰坦